聽日返工嘅人 記得戴定個豬咀同樽生理鹽水岀門

防暴應該又會請大家食lunch
今日餐胡椒飯正唔正先
使唔使再加辣呀

仲望 罷啦 屌你老母

不如聽日早啲起身
自己份工自己罷
唔敢郁手嘅幫手落街做下哨都好

只要夠人多 好多事都易辦

應該全部帶長遮 一上地面就開遮
全民帶遮！！

鹽水用哂

津路
哎呀唔得喎 會整污糟件名牌恤衫